我仲有咩藉口留底？

其實你仲記唔記得當初你同我表白講過既每一個字？
你知唔知道 呢段時間 你做既野同你講過既係相反架？

你一句中意住家飯 我上網睇煮咩俾你食 想你開心
你中意睇波 狼人殺 我就學去睇 為左多啲話題
你要睇傢俬 我就唔入衫舖化妝舖 陪你睇傢俬
你一句要私人空間 我就唔再全晚facetime 等你自己打機
你嬲你唔開心 每次我都會氹你 企係到俾你鬧我都無所謂

我自問唔係一個稱職既女朋友 但我都好努力去付出俾你
我唔開心我大壓力 你就一定會消失 發翻我脾氣
你果句 真係好似一盤冷水咁淋醒左我
今次我唔氹啦 我想留翻啲尊嚴俾自己
其實我知道你唔係好中意我 或者你只係中意我對你既好
我知道即使我話俾你聽我要走啦 你都係唔會挽留我架啦
既然我咁可有可無 我又仲有咩藉口叫自己留底呢

如果你對我好 我付出所有 又有咩所謂呢
可惜 你唔係呀

你真係咁偉大？

有時一段健康嘅關係係雙方都會付岀，而絕對唔能夠一方就曬另一方嘅。既然佢得到咗你都唔識珍惜，只能講you deserve better。祝絲打你早日揾到個真正愛惜你嘅人啦。

利申 分手無耐

「點解我付出咁多，佢都可以話我比唔到想要嘅野佢？」

睇咗佢 你付出再多 對方都可以視若無睹架

你岩

哈 見到你班友要生要死我就happy~

不是緣便是綠

遲吓會有第個陪你食迪士尼果件cheesecake㗎啦

無話偉唔偉大 只有愛唔愛

你都加油呀

點解而啲女仔就無人珍惜

點解我遇唔到好似樓主嘅女仔？

利申 同樓主一毛一樣 不過性別唔同

其實樓主你遇唔岩人姐 咁咪下一個
好男人係少 但唔係無
我依家變撚左老婆奴 成日俾人笑
但條女開心就得啦 無計

我都想知

雖然好老土 不過you deserve better

利申 我都係自己咁同自己講

你老婆一定好幸福

希望你男朋友會珍惜你

如果會 我就唔會搞成咁

咁你而家同佢去到咩地步

佢唔會記得

絲打都要錫你自己

分開冷靜

不過我同左佢講 叫佢諗清楚有幾中意我先翻黎揾我啦

唔好怪我直接
你要做定心理準備

知道啦

其實我都心淡咗好耐 所以我已經接受咗
只可以講 我唔係果個令到佢願意去改變自己既女人

You too